乜星期日有遊行咩

屌 我岩岩先知
係咪我out咗 少睇文宣

就算之前身邊都有人講吓
依家大家慣晒冇晒宣傳

話題都冇再係咁會輸架屌

推

有呀，尖沙咀，但唔知遊行定集會

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表